msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: Tue Nov 17 2020 05:49:24 GMT+0000 (Coordinated Universal Time)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: po-conv\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: 436\n"

#. 23301987
#: iet-framework.pot:2
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#. 23301988
#: iet-framework.pot:3
msgid "Tutorial: "
msgstr "튜토리얼:"

#. 23301989
#: iet-framework.pot:4
msgid "COMPLETED"
msgstr "완료"

#. 23301992
#: iet-framework.pot:7
msgid "OK"
msgstr "확인"

#. 23301993
#: iet-framework.pot:8
msgid "TUTORIAL"
msgstr "튜토리얼"

#. 23301994
#: iet-framework.pot:9
msgid "TUTORIALS"
msgstr "튜토리얼"

#. 23301995
#: iet-framework.pot:10
msgid "Tutorials"
msgstr "튜토리얼"

#. 23301996
#: iet-framework.pot:11
msgid "Show Tutorials"
msgstr "튜토리얼 보기"

#. 23301999
#: iet-framework.pot:14
msgid "Close Tutorials"
msgstr "튜토리얼 닫기"

#. 23302000
#: iet-framework.pot:15
msgid "You can find Tutorials later by choosing {0} in the top menu."
msgstr "상단 메뉴에서 {0}을/를 선택하여 튜토리얼을 검색할 수 있습니다."

#. 23302001
#: iet-framework.pot:16
msgid "Skip To End"
msgstr "마지막으로 이동"

#. 23302002
#: iet-framework.pot:17
msgid "Preview Masking"
msgstr "마스킹 프리뷰"

#. 23302003
#: iet-framework.pot:18
msgid "Select Tutorial"
msgstr "튜토리얼 선택"

#. 23302004
#: iet-framework.pot:19
msgid "Select Page"
msgstr "페이지 선택"

#. 23302005
#: iet-framework.pot:20
msgid "Run Startup Code"
msgstr "시작 코드 실행"

#. 23302006
#: iet-framework.pot:21
msgid "Localizable string"
msgstr "문자열 현지화"

#. 23302007
#: iet-framework.pot:22
msgid "Tutorial Framework"
msgstr "튜토리얼 프레임워크"

#. 23302008
#: iet-framework.pot:23
msgid "Tutorial Window"
msgstr "튜토리얼 창"

#. 23302009
#: iet-framework.pot:24
msgid "Show info dialog when the window is closed"
msgstr "창을 닫으면 정보 대화상자 표시"

#. 23302010
#: iet-framework.pot:25
msgid "Editor Language Change Detected"
msgstr "에디터 언어 변경 감지됨"

#. 23302011
#: iet-framework.pot:26
msgid "It's recommended to restart the Editor for the language change to be applied fully."
msgstr "언어 변경을 적용하려면 에디터를 다시 시작하는 것이 좋습니다. "

#. 23302012
#: iet-framework.pot:27
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#. 23302013
#: iet-framework.pot:28
msgid "Continue without restarting"
msgstr "다시 시작하지 않고 계속"

#. 23302014
#: iet-framework.pot:29
msgid "In-Editor Tutorials"
msgstr "에디터 내 튜토리얼"

#. 23302015
#: iet-framework.pot:30
msgid "Enable Masking and Highlighting"
msgstr "마스킹 및 강조 활성화"

#. 23302016
#: iet-framework.pot:31
msgid "Master control for Masking and Highlighting"
msgstr "마스킹 및 강조 마스터 제어"

msgid "Show simplified type names"
msgstr ""

msgid "Show simplified names instead of fully qualified names for SerializedTypes shown in the Inspector"
msgstr ""

msgid "Select Container"
msgstr ""

msgid "Welcome Dialog"
msgstr ""

msgid "Select Tutorials:"
msgstr ""

msgid "Back to the previous view"
msgstr ""

msgid "Use default editors for editing tutorial assets"
msgstr ""

msgid "View the tutorial asset contents using default editor views instead of custom editors"
msgstr ""

msgid "Pick Visual Element"
msgstr ""

msgid "Pick the wanted visual element by clicking it. Press Esc key to cancel picking."
msgstr ""

msgid ""
"TutorialProjectSettings.RestoreDefaultAssetsOnTutorialReload is enabled and "
"Tutorial Authoring Tools are not present: the project's content might be overwritten."
msgstr ""
